有無藍芽耳機推介?筆直1000左右

想要個防水既跑步用
上一個可能濕左汗水壞左一邊
求介紹

Aftershokz
中國牌子

Bose Soundsport wireless